TODO:

footer.php --> Problème: Fixer le footer en bas de page sans passer au dessus des autres elements de la page
EnregistreJoueur.php --> Envoi mail au capitaine de l'équipe + mail au joueur inscrit pour l'informer que sa demande a été envoyé
inscriptionEquipe.php --> Remplacer input text pour selection de membres équipes par un select avec les joueurs inscrits sans équipes
affichePhotos.php --> Faire un affichage des photos enregistré des LAN, les photos seront regroupé par LAN
inscriptionJoueur.php --> Demander si inscription  pour cs:go ou pour autre jeux
inscriptionJoueur.php --> Inscription Starcraft --> Demander BattleTag


--> Champ niveau (SUSU va donné les nivs pour starcraft)
-->Boisson -> annotation pour préciser: titre indicatif pour permettre de faire les courses

-->Bourse à l'hébergement: Message disant qu'il y a possibilité d'heberger des gens venant de loin.
--> Prochaine LAN 20 AOUT



--> Accueil: Prochaine LAN, PHOTO StarCraft

ADD --> jeux -> FIFA


prix inscription SC: 20€
prix FIFA: 15€






DONE:


--> Bloqué Inscription Equipe, TEAMS devient JOUEUR (inscrit) -> Pour LAN STARCRAFT
-->LEVEL STARCRAFT


--> Ajout: Enregistrements des joueurs dans la bdd
--> Ajout: ConnectAD.php appelé dans le head.php pour ne plus avoir de problème d'oubli d'appel dans une fonction ou sur une page
--> Ajout: Footer
--> Ajout: Checkbox de confirmation de lecture du règlement de la GG-LAN


--> Ajout: listing boissons à choisir lors de l'inscription du joueur
--> Ajout: listing des equipes déjà inscrites pour que le joueur choisisse une equipe ou inscrive la sienne


--> Ajout: menu deroulant inscription (joueur et equipe)
--> Ajout: Affichage des equipes full et incomplete